提起初戀兩個字，您既回憶係咩？

我先，初戀比我既回憶係「被愛」

兵

害羞 純愛 傷心 天真 on9

賓周都損

a0啊屌你老味

幻想

學習

未發生

個閪有倒刺？

我係真心㗎

好人一世平安

綠陰裡 草坡上

成長既一部分

幻想總是美好

第一次同最後一次信一生一世呢句說話

陰牙人?鐵砂掌?粒lin尖嘅?屎忽有毛?對腳磨砂嘅?定係...你條賓周紙制嘅?

攰on9（自己）精分
其實又幾開心（開頭）

愛戀沒經驗
今天初發現

以為自己被愛 但原來根本冇愛

你地啲毒撚唔會明日日搞既辛酸

回眸

遺憾

嘔心

轟烈、傷心

甜蜜的校園回憶

未來充滿希望

仍然邂逅

MSN同埋SMS

無

但係我地明白日日打嘅舒暢

not found

甜蜜，對方出軌，覺得自己係0
永遠唔會忘記呢段痛苦經歷

學識失去

初戀難忙 初次心痛

冇

Call me by your name

遺憾 第一個永遠都唔會係最後一個

可愛 單純

On9

先甜後苦

傻閪

遺憾及掛念

仆街

404

嘔,晒時間

對唔住

我初戀會睇AV 學口技

白滑大波 主動大食

我以為條條女都係咁
點知到結埋婚先知萬中無一

羞辱同埋刺痛

對唔住
第一次認識愛 唔識點去愛一個人

反而係高中一段曖昧但無一齊嘅回憶

以愛嘅名義 傷害咗你
仲未正式同你講聲對唔住

最後一次

除咗對方 眼裏再無任何人

I'm sorry

由相信愛，對方出軌，到懷疑愛

一樣

大家都以為一生一世，可惜太年輕

Not found

初戀係第一次戀愛定單戀先

試

一生既遺憾

唔好太愛一個人

台灣

寧願沒開始